係donki 講八個字有沒有可能會有狗出來驅散

有無狗唔知 但有保安